好多人開始驚示威者，入嚟講下對付中立撚同淺藍方法

中立同淺藍呢兩類人都有個共通點，
就係好容易被當下情況就影響立場
例如一個淺藍嘅見到黑警街坊都拉，有機會變淺黃
但同一個人第二日見到我地手足搞到佢地啲普通居民，亦都好容易令佢驚左我地而變返做淺藍

所以我地要做嘅就係樹立我地同黑警係唔同嘅形象
等佢地徹底覺得黑警先至係搞亂佢地生活嘅人
首先就係之前有巴絲打講過嘅無差別攻擊
啲低智黑警係屋苑放彈同拉普通市民已經令某部分中立甚至淺藍人士轉軚
我地宜家要盡力拉佢地去我地陣營

大家有咩提議？

啱要打民意戰

我覺得如果真係要啲中立同淺藍撚過我地陣營
就要清楚俾佢地睇到我地做嘅所以嘢都唔係有心搞到佢地
打下民意戰俾和理非頂替一下勇武係一個方法
另外勇武行動個陣真係要盡量避免私人地方私人屋苑
記住我地唔係要人怕左我地，係要人認同我地

推

啱
勇武同和理非互相頂替
咁民意就唔洗愈走愈多

照多啲警察濫暴相

第一 樣就係講少啲粗口，尤其是對一般市民一句都唔可以

另外知道大家好撚嬲，但撚狗嘅時候，粗口多唔想再睇Live,起碼一班有細路係屋企嘅人會熄電視，慢慢就開始唔再關心件事。

只有錢
我地要同佢地講準備罷買撤資，佢地一定會跟著步伐

叫d手足唔好人地企係條橋一拎手機出黎影相就拎雷射筆照人先啦
佢藍絲你照佢 佢只會更加唔鐘意示威者
佢黃絲你照佢又照自己友
其實只要示威者包得實自己 佢手機咁遠影過黎一定睇唔到樣啦 最多友善d叫佢收番埋

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

對準暴政贏民意